Title: Trí tuệ do thái
Date: 2023-01-06
Slug: dothai
Authors: phukhang2211
Summary: Trí tuệ do thái

Note lại những cái mình học dc từ sách Trí tuệ do thái

Lần 1 nghe từ Fonos, sách nói cả quyển
không nhớ lại được nhiều lắm, chủ yếu là nắm được các ý chính và giải thích được sự tò mò về cách học của người do thái, sẽ nghe lại thêm lần nữa và đọc sách bảng giấy hoặc ebook khi có thời gian hơn.

phukhang2211


